（突發）高登上線用戶不足100人！

有請小鳯姐

on9 joe #369#

推爆

小鳳姐！

得1340 貼？

假架
不過貼文總數少好多就真既

早洩都有今日

出埋正式web版又走一班人

到時五毛都唔係果邊出post

講左幾多次果個數係假

造假咁點解唔做大個數 要做細數黎整柒自己

留名

執柒左去啦

爽，垃圾方寸抵死

Lm恥笑

夠大未

ran出嚟有大有細㗎啦
佢ran個負數出嚟都仲得啦

好鍾意呢種既然係假 點解唔再假d既口吻

64

外星勢力

樓主指控嚴重實失 上線人數比沙石仲要多

地府都有得上高登

屌，咪再咁7拎個上線人數打J，假架！

早洩話流量無變喎...維持600萬左右

高登係半夜先多人上

#44痾屎總要在雨天
早洩話流量無變喎...維持600萬左右

佢滿意就好